［急］唔係發夢 有冇文宣組巴絲準備好輿論戰

林鄭call 凌晨4點記招都係做樣
一早同官媒通曬水 聽朝第一單新聞就搶佔輿論
跪求有冇連登文宣組可以盡快整合對應文宣
拜託大家

推